Как пользоваться Supervisely
=======================================

Порядок регистрации
-----------------

1. Регистрируетесь на сайте Supervisely.

2. Сообщаете нам свой логин, чтобы мы могли добавить вас в проект.

3. Вам придет письмо о приглашении в проект на электронную почту, указанную при регистрации. Нужно кликнуть по кнопке или перейти по ссылке в конце письма, чтобы принять приглашение.

4. Заходите под своим логином в Supervisely. Через некоторое время в интерфейсе появится задача в разделе Labeling at Scale.

5. Нажимаете на задание и приступаете к разметке.

.. image:: images/jobs.png
   :width: 800
   :alt: Alternative text

Порядок разметки
-----------------

.. image:: images/interface.png
   :width: 800
   :alt: Alternative text

1. Кнопки для смены фото. Ярлыки на клавиатуре: Предыдущее фото - ``e``, Следующее фото - ``r``.

2. Список фото.

3. Поле выбора инструментов. Выберите инструмент "Add rectangle". Затем выберите класс в левом верхнем углу экрана. Рядом с названием класса указан его ярлык на клавиатуре.

4. Поле разметки. Чтобы добавить прямоугольник нажмите в двух точках поля. Чтобы передвинуть фото зажмите правую кнопку мыши. Чтобы приблизить или отдалить фото используйте колесико мыши.

5. Список прямоугольников. Чтобы удалить прямоугольник нажмите на знак корзины рядом с его названием. Ярлык на клавиатуре - ``Shift-d``.

.. note::

   Использовать ярлыки на клавиатуре гораздо быстрее чем мышь. Не забудьте сменить раскладку на английскую, чтобы ярлыки работали.

Если к классу привязан ярлык ``s``, то разметка должна выглядить так:

* ``s`` чтобы выбрать класс
* Кликнуть дважды мышью чтобы добавить прямоугольник
* ``s`` чтобы снова выбрать тот же класс
* Добавить прямоугольник
* ...
* ``e`` чтобы перейти к следующему фото


.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :hidden:
   :caption: Инструкция
